點解次次想寫個矮字都會寫咗短

次次都寫錯

咁你寫高字會唔會寫長咗